吉岡里帆（1）

佢做八婆好正

吉岡里帆

1993年1月15日生

2014年出道

京都出身

睇寬鬆而識佢

我都係
實習女教師

有無睇四重奏？

寬鬆

hi

睇左四重奏
佢個角色都幾搶眼
似乎幾岩演姣婆

滿島光好正

睇完四重奏表示佢真係好撚淫

滿島光世界第一

四重奏

d演技好勁
難怪近期個投票話係咩30代女演員演技第一名
諗住追番滿島光d舊劇
邊套好睇

日本網民好多都形容吉岡里帆係小新垣結衣

當然新垣結衣永遠都係全世界最正果個

吉岡里帆無可能取代到

咁快做到女主,仲要拍長瀬智也

TBS周日劇場
同逃恥同一檔喎

夏季仲有結衣嘅月九code blue

自膠

結衣等收皮啦

又block多件